我個whatsapp壞左

Send左幾廿個message 都未有回訊

試下po手機號碼出嚟 有專人同你試下有無壞

你個野壞左啊

人地whatsapp壞姐